# Общий принцип

![Схема проведения оплаты заказа](images/OrderPaymentScheme.png)

1. Приложение ощад24 посылает запрос в платежную систему;
2. Пользователь вводит данные платежной карты и подтверждает проведение оплаты;
3. Платежная система шлет уведомление о состояние оплаты в магазин;
4. Платежная система возвращает в магазин по BACKREF на страницу с информацией о состояни оплаты;
5. Приложение ощад24 посылает [запрос](Payment_OrderStatus.md) на получение данны о состоянии оплаты заказа;
6. Приложение ощад24 получает ответ с данными о состоянии оплаты заказа и отображает пользователю варианты дальнейших действий;
